最後逃生門開緊，快d 決定啦

鐵達尼號撞上冰山 而家船上d 樂隊拉緊音樂

托住唔走就苯喇
共慘隊收貨就收飽佢喇

放哂

屌你咪咁大聲重要唔隱藏

重有好多貨未走到

投資評級一定跌，仲買乜9貨

跌緊啦。 而家七十度角斜緊
有錢既keep 錢 真係買股要識睇路選外企股外國股
台企 美企跌極有限

趁低吸納呀

仁兄 我今朝蝕賣米股
對港股冇信心 ：（

我都走左米幾次入出都係蝕小小

走資喎

呢啲先跌得快

呢D股係直接同外國企業掛勾 點會跌得快

相反中資係同中國企業掛勾 你睇下點

我一隻中資都無
上星期仲高位賣左包米

係就好